去旅行嘅目的係咩

旅行

老母成日屌去旅行曬錢

同返佢講：你生我出嚟都好撚晒錢！點解你仲生？

放鬆自己

女痕

避世 唔想返工

行下D未行過嘅地方

令自己開心

做人本身都冇意義，人點都會死架啦

爽

演唱會

對我嚟講係了解當地歷史文化同欣賞風景，但對我身邊啲朋友嚟講就係食食食買買買，目的唔同，唯有獨遊

聽旅行的意義

放鬆下
但去東京就多數入下貨
未去過亞洲以外嘅地方 嚟緊好想去 睇吓唔同嘅建築同商舖文化 所謂增廣見聞
未見過嘅嘢係會好奇啲嘅

睇自然奇觀，名畫，坦克

做點香港玩唔到/睇唔到/做唔到/買唔到的事

玩

我都唔知為乜
做人好迷失

避開老母

你離開我
就是旅行的意義

現階段：冇

留低幫手好過

離開散心

我又係咁
班friend成日行shopping center同outlet
悶到

其中一個次次都好主動book酒店，又次次都脫隊半日
後尾發現佢揀親都喺雞竇附近

依架每年一次組隊旅行聚一聚，一次獨遊平衡返

洗錢

揸波
扑野
食好西

我真係唔明呀，喺外國行outlet即係點？outlet啲嘢都係外國入口嫁啦，同香港買咪一樣，除咗退稅我諗唔到其他理由，要喺機場排咁耐隊退稅我寧願喺香港買

親身望下自己生存緊嘅世界要有咩目的?

一人獨行
體驗人生 小高潮 小失落 大興奮 大失望
然後結局
然後忘記
最後有日記起曾來過經過呼吸過
彳亍而行

認真左

每個人都有自己鐘意既野既邊有得咁講

我真係唔明呀，喺外國行名勝古跡又點？個個國家都差唔多嫁啦，同utube都得啦，要排咁耐隊 ，我寧願睇去行街shopping好過

離開香港
放鬆下
探索下新既人同地
食好西

因為唔撚想對住你呀老母

想睇下個世界

你離開我，就是旅行的意義。

我老母會答: 其實好後悔生左嚟岀嚟，嗰時唔識諗，早知落左佢就算

利申 真人真事

最鍾意深夜由屋企拖gip直到上機果種感覺

做乜9

破解答法：你生我落嚟有無徵詢過我？
無丫嘛！！！我去旅行關你撚事咩！！！

行山 睇靚景

聽咗十萬次都唔知呢句點解 想知巴打點睇

離開香港

獨遊係一個認識自已既試驗，你會知道冇人幫既時候就要乜都靠自已

離開香港，去邊到做啲乜都冇所謂，淨係想避開所有係香港既人同事

日本果D廟禁多人..香港睇車公廟好過啦

了解呢個世界

上網睇有人話係講個男友成日去旅行，其實係唔愛自己，所以成日走

都有人話其實歌詞入面個你同我都係講緊自己，"我"就係日常平淡生活緊，一直想擺脫既自己

我覺得唔係愛情 反而係真係探討其實人點解要去旅行 你就係主角 我就係旅行呢樣野

叫雞

香港買要俾地租稅丫嘛